\noindent\begin{tabular}{|m{2.0505cm}m{2.0505cm}m{2.0505cm}m{2.0505cm}m{2.0505cm}|} 
\multicolumn{2}{@{}l}{\ef 
être 
\vphantom{Ay} {\tf 3e}} & \multicolumn{3}{r@{}}{być} \\[1mm] 
\hline 
\rowcolor{colorHead} 
	{\tf\color{white}\contour{white}{\strut{}présent}} & 
	{\tf\color{white}\contour{white}{\strut{}imparfait}} & 
	{\tf\color{white}\contour{white}{\strut{}futur}} & 
	{\tf\color{white}\contour{white}{\strut{}conditionel}} & 
	{\tf\color{white}\contour{white}{\strut{}subjonctive}} \\[-0.5mm] 
\rowcolor{white}& & & &\\[-3.5mm] 
         {\strut{}suis} & 
         {\strut{}étais} & 
         {\strut{}serai} & 
         {\strut{}serais} & 
         {\strut{}sois} \\ 
         {\strut{}es} & 
         {\strut{}étais} & 
         {\strut{}seras} & 
         {\strut{}serais} & 
         {\strut{}sois} \\ 
         {\strut{}est} & 
         {\strut{}était} & 
         {\strut{}sera} & 
         {\strut{}serait} & 
         {\strut{}soit} \\ 
         {\strut{}sommes} & 
         {\strut{}étions} & 
         {\strut{}serons} & 
         {\strut{}serions} & 
         {\strut{}soyons} \\ 
         {\strut{}êtes} & 
         {\strut{}étiez} & 
         {\strut{}serez} & 
         {\strut{}seriez} & 
         {\strut{}soyez} \\ 
         {\strut{}sont} & 
         {\strut{}étaient} & 
         {\strut{}seront} & 
         {\strut{}seraient} & 
         {\strut{}soient} \\ 
\rowcolor{colorHead} 
	{\tf\color{white}\contour{white}{\strut{}part. prés.}} & 
	{\tf\color{white}\contour{white}{\strut{}part. passé}} & 
	{\tf\color{white}\contour{white}{\strut{}imp. 2s}} & 
	{\tf\color{white}\contour{white}{\strut{}imp. 1p}} & 
	{\tf\color{white}\contour{white}{\strut{}imp. 2p}} \\[-0.5mm] 
\rowcolor{white}& & & &\\[-3.5mm] 
{\strut{}étant} & 
{\strut{}été} & 
    {\strut{}sois} & 
    {\strut{}soyons} & 
    {\strut{}soyez} \\ 
\hline 
\end{tabular} 

{\tf des nombreuses irrégularités} \strut{} 

\begin{example} 
\strut Oui, elle est supposée aller. Qui est-ce ? C'est l'endroit où nous nous sommes rendus. Peut-être, ils peuvent être utilisés. Cette possibilité sera également offert.\strut \\[-1mm] 
\end{example} 
